一條片睇晒元朗「警員」因為挑釁人先俾人打

英文版

1:13 自己又要揸車撞人又要唔夠抽
拎枝槍出嚟

推

1:13有影到佢開車撞咩?

其實想知佢係幾時開槍？

比D LIKE同SHARE

睇唔到喎

支持文宣片
條警犬開架車上輕鐵路軌唔係撞人係咩

唔好推，成段片都係冇show撞人同開槍，

不推文回覆

有無片影到佢撞人先

0:59 影住佢架車停喺路軌 再落車

又當人弱智
邊度有開車撞人?
有既話晨早比人掉左出黎啦
成日話民意唔會逆轉
客觀事實就係出黎行既人愈黎愈少
就算拎返十八區開花黎講
每區最多咪又係得果百幾二百人
繼續圍爐打飛機啦 輸緊都唔撚知

佢無話係警察及show警員委任證

唔夠力呢條片，始終係我地欄路先竹

一睇就知係帶風向撚account
Block

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

五毛收撚皮

都睇唔到有撞
有冇再前少少片段

收皮啦五毛

本身封緊路
佢唔撞過嚟點會過到人群後面仲停喺路軌到
點會停咗喺到
先再有手足們開定遮問佢咩事

就算唔係佢唔落車sa返個lum 咪走得
一開波無人搞佢架車
洗唔洗一開波就抆槍

屌無片你話佢開坦克車由九龍撞到入元朗都得啦
成段片剩係睇到示威者郁手先
完。

佢又落車咁on9
果然on9做狗

最關鍵撞人果下都係無……

一向都知係黑警郁手先

Push

睇唔到佢有開車撞人？

要搵到決定性撞人戈下

唔係班垃圾藍絲無腦

會話示威者隨機打車主

咁啱車主係休班警

有槍原因係最近社會太動盪

垃圾藍絲乜春都會合理化

只要搵到佢撞人

收返佢地皮

得百幾二百人

同埋段片有另一啟示，下次一撲上去，要幫手捉手

冇講佢係警察，又冇number，，仲要有枝槍，我點知佢係黑社會定警察

拉

夠清晰，推

push

有撞人果下咩?
同埋開槍果下係走火定係佢自己開
好似都見唔到

影唔到最重要個樣嘢 就係佢開施個下

休班狗有冇挑釁都應該搞啦係咪呀？
呢幾日連登多左好多五毛帶風向
以前一路都講麻包袋 宜家做左就割？

呢個真係要煲火佢，警察散播fake news 抹黑示威者

收皮啦 中槍學生唔慘？

屌...同感...

痴撚線呢段片簡直係反向文宣...

唔推

你有新片先再講啦

段片唔夠力 唔好推

條片真係完全唔夠證據顯示我地需要郁手
完全客觀咁樣睇
反而係我地郁手先
想幫手嘅話唔好再推呢條片

收皮啦五毛
完乜
佢拎支炮出嚟
同福建幫拎把刀出嚟有咩分別？
打柒佢好正常

重點，無啦啦有個休班走入人群，而從背足拒個位手足都好勇，而且特別勇一d怯場動作都冇wor。

呢兩個火魔法真係教材級，正

真係要推呢個

fuck the popo

你下次可以好戲少少

睇黎你就真係無出黎行個個啦

有線新聞，尋晚就播出一條算係有晒開始爭拗嘅內到隻休班狗受到第二次火魔法嘅連貫影片，不過都睇唔到撞入去輕鐵路軌撞人嗰一幕。

1:26

條片唔係好明顯咁見到警察係係魔法前開槍 又影唔到條仆街撞人 唔好推出去先

元朗有啲特別，呢條路係輕鐵同車都行得，所以架車唔係剷上路軌

重申，呢條片睇唔到架車撞示威者，唔好推！

你入過輕鐵區未

有咩咁撚慘？
新屋嶺唔慘？

息都未夠還啊屌你老母

Twitter

認真我睇唔到佢有開車撞人
剩係見到佢一開波就比人圍打

又係呢d 白痴邏輯

即係popo 做過乜
你又要做番乜？

嘩 新屋嶺話強姦過人呀
你會唔會又去強姦番人

屌你老母呀

拉，垃圾片想屈前線

重申，呢條片睇唔到架車撞示威者，唔好推！

攞汽油彈擲佢癲到

片係畀外媒睇！
抗爭同黑警對抗唔使解釋！

不割
不篤

大量鬼係到推post
大家小心

重申，呢條片睇唔到架車撞示威者，唔好推！

下，對等武力啊而家？
未見過人打仗會同情對家

槍都開埋啦屌你老母冚家產

你係中槍健仔既，企出黎係道德光環我就服你

你呢啲戇鳩邏輯啦屌你老母

屌 佢係狗 就算冇做乜野都打得吓話
前面個五毛係咪on99
一定要開車撞手足先打得？
對住狗都潔癖，不如翻屋企瞓覺啦

0/10

證明就算汽油彈掟得好應都唔會燒死警察

冇啦啦點會比人圍仲要拎槍出嚟兇人 衝埋去想制服佢嗰個好勇

推

點解唔推得

見到狗就要打

你班撚樣又話點都唔割

點解次次都要做被動

點解唔可以做主動

未算最應
掉到個身先算

VT9623
一個月之前連登已經有人講，有兩單
查冊有冇野睇？

Block9佢啦

最好問下附近鋪頭睇下可唔可以重組成件事出黎

Blocked bye

收到，做野推上推特

講得好

同問，其實暫時都真係仲未見到有片係影到佢真係開車撞

開車門撞人咋
成日放fake news 好好玩?

無甲中身未必爆，一般身體比較軟

Blocked

但係掉個身,個樽唔會爆喎

你係鬼

哥哥好聰明。

其實有冇佢撞人條片

重申，呢條片睇唔到架車撞示威者，唔好推！

警察哥哥，成日放fake news 呃人推post，小心有一日害到你啲手足呀

未夠力
5推住

Yes

都未做
呢單係被狗槍殺都黑變白屌抗爭者
痴閪線

icable 有講

5毛定狗

Blocked

你話有撞？ 想睇呀

落車on9
開槍直頭on9 x 2046

知唔知咩叫撞

重申，呢條片睇唔到架車撞示威者，唔好推！

好簡單，個post 話睇到個警察開車撞人，呃鳩啲人推post，但條片根本就睇唔到，咁你話個post 鬼唔撚鬼？
你地要勇武我阻唔撚到，但係唔係推呢條譯好晒英文嘅片出去，自己人幫手推人地文宣做乜鳩

全部同我不推文回覆！

警察哥哥，成日放fake news 呃人推post，小心有一日害到你啲手足呀

百幾二百人排隊屌你老母個閪呀
屌你老母

一個身份不名嘅男人有槍，有敵意，先發制人是常識吧

Twitter！！

你都on9
有個持槍恐怖分子係街岀現
制服佢有咩問題
無委任証無制服點知佢係狗？

咁就搵到條片先再推

重申，呢條片睇唔到架車撞示威者，唔好推！

警察哥哥，成日放fake news 呃人推post，小心有一日害到你啲手足呀

說乜撚野服啊
閪知你警察
民裝有槍，我見到既係手足制服懷疑持械悍匪喎

狗仔 下個到你啊

角度1. 點解休班狗可以拎槍離開狗屋，係咪偷槍？

角度2. 如果係便衣，做咩要撞人？係受左政府命令要撞殺香港人？

唔好block 呢條垃圾
要比人知喺五毛 或者喺黑狗

呢隻MV要推

成日炒警暴，其中大部分合理既事又話人過度武力，把好多野指鹿為馬，沈默既大多數都唔係傻, 佢地有分析能力，身邊好多人對個種破壞行為都開始好反感，根本所有野都係連登仔班友仔自己諗出黎

又電光石火，身命受威脅

對，事實只見到有個有槍嘅人想搞事，班市民只係想了解，就見到條友亮槍，咁先制服佢

重申，呢條片睇唔到架車撞示威者，唔好推！
警察哥哥，成日放fake news 呃人推post，小心有一日害到你啲手足呀

把好都野
炒警暴

點啊，咁撚求其

沒有工資發的，同志

黑衫試圖制服持槍兇徒

你話我係五毛，不如post 去facebook，外國網站比其它人評下理囉
我係太唔過眼你地你日日搞埋哂無謂野

你就真係當人弱智

#17
Drones
•
1h
完全封鎖

躝啦咁你，睇唔過眼，關你閪屎事咩咁
二百萬人和平遊行你都屌嫁啦

我洗閪比外人觀感帶住條抗爭路？
They have no stake in this revolution

呢條片真係影唔到

個狗乸完全唔識點拆,柒到喊

btw,呢啲英文文宣要做到多啲

外國示威衝架車入黎，已經比人燒咗啦，香港手足太善良喇

咁都燒佢唔死

聽到有人嗌有警棍先
佢就落車㩒住把槍
到俾人圍 跟手開槍
先至俾人掟火魔法
冇表明過自己身分同警告就可以開槍？

同埋唔係呀狗乸所講嘅放火所以開槍
放完火條友連槍都丟鳩埋
班狗真係妖言惑眾

其實可唔可以先推上去
等多啲人知可以幫手搵下上半Part撞人段片
(好似話有傳媒拍到佢開車撞人先，求FC)

另外其實我琴日都整理左啲資料 大家都可以去睇下

<好撚重要>10·4元朗14歲左腳大脾中槍事件

開Post同推文只係因為想揾證據

同真係唔想開槍習以為常
14歲幫我地中左一槍 仲要被告暴動
我地可唔可以幫佢搵證據

收皮啦五毛 佢無表明自己警察與份你唔講
一落車無人攻擊佢 佢個姿勢己經預備開鎗
對住一個有鎗嘅人 制服佢好合理

講真一句, 佢落左車都只係叫人冷靜, 佢手放係槍到係一個合理威脅.
但係佢撞人(無片)係唔啱.....

推 。

收皮啦五毛 佢無表明自己警察與份你唔講
一落車無人攻擊佢 佢個姿勢己經預備開鎗

吠吠會都避開黑警開車撞人呢個事實

先撩者賤，打死無怨

就算係車門都唔應該撞到人
個車牌點考返嚟
重點係無表明身份就使用警權
仲要一落車無人攻擊佢就想開鎗

咁點你用不推文呢?

收皮啦 6.12到依家黑警暴力d新聞多到你全家d人頭都數唔哂呀
香港市民用武力制止持槍武裝暴徒有咩問題?

邊撚個知佢係警察?無PASS WO 一個人渣住支炮 係黑幫點算?

人地標題係挑釁,都無話係撞人

重點唔止對方先撩者賤,仲有佢唔講自己係差狗
自己佔上風就係'市民',一比人禁住打就變返'警員',彈出彈入
唔係兵痞又係乜?同清朝mk兵一樣為盞綠營燈咋

都影唔到撞人，拉

無撞人
但個果係元朗最大既十字路口黎, 架私家車係輕鐵車軌上面, 無論來回方向都唔會行中個D 位, 除左你上下個段會行過, 但成架車停底既方向係左右既, 再者當時四方都係俾示威者封左路, 無乜可能入到個十字路口中心位置

係想意圖撞人

大家都應該好了解前線 雖然冇影片影到
但係如果唔係有開車撞人 唔會有人圍架車
冇端端冇人會知佢係狗所以需要圍佢
平時有車經過大家都一定會讓路
而需要大家一齊圍佢 心水清都應該知隻狗做左D咩啦

應該要搵cctv 先check 到
現場拍片冇咩可能拍得切 咁突發

你咁同9溶有咩分別，樓主有注明1:13
我send咗比幾個淺黃中年人睇
個個R撚晒頭
打狗咪打拘囉
反而無人覺有問題架喎
文宣又唔中要害
係度問
班人其實無答到架喎

另外一d case 就係司機講野寸寸貢都會比人打同破壞部車

推爆佢

黑警就抵打啦

//1:13 自己又要揸車撞人又要唔夠抽//
原post咁講喎
人地標題係挑釁，咁你見唔見到挑釁？
條片似係畀返分個警察囉！
重申，呢條片睇唔到架車撞示威者，唔好推！

警察哥哥，成日放fake news 呃人推post，小心有一日害到你啲手足呀

正評只能證實D連登仔睇都未睇亂9咁推

你其實有冇睇段片同配字架

pish

睇唔到撞人
一嚟已經係圍住落車

我睇到既係 白衫人 冇委任証 懷疑想抆槍

睇左兩三次,雖然都覺得條片做得麻麻地,但係都算拆穿PPRB呀.
根本而家就無片係圍車之前就開始拍既.
當然我又唔係唔識中文,所以唔係好明白淨係識英文既人睇完個觀感係點.

所以可以肯定既一定係隻狗挑釁在先

岩啦 個方向改做 當時有個白衫人無啦啦落車抆槍唔show warrant 市民防止黑社持械傷人 合力制止 可惜未成功

一個唔知發生咩事既英文人睇完會點感受
我覺得係幫倒忙

架車停咗係雜物前嘅輕鐵路軌，交知係唔正常啦！唔通有人推加車入路軌嘛，估計多數係架車衝路障，帶同雜物駛入路軌。唔係想揸車撞人唔通想送頭鶳了？

但係條片個警犬話大家冷靜之後比人打，你sd d咁既片出黎有咩居心

？

推
Fuck PoPo

身心舒暢

無端端揸車陀槍入示威區
調返轉示威者攞住個汽油彈單拖入狗屋會點

Agger

Agger
我睇完都覺得係反向文宣
最重要衝向人群畫面無嚮度

等有先再推

好彩記者影到晒所有重要事實

不推

雖然條片真係做得麻麻地,但係條片都講左件事出黎,起碼解到係開左槍先有汽油彈,呢個係pprb極大既誤導,淨係呢樣都好值得推囉

根本唔洗拆
有冇片都好
而家係明圍你
反正插贓都只係做法不完美可接受
人變yellow object
起飛腳係自然反應
天橋掟垃圾桶
呢d 黑警都不割
我地都唔割
學佢話做法不完美但可接受就得

到而家都唔知佢做乜掟爛把鎗🤔

推上Reddit Twitter

汽油彈... 金屬... 傳熱...

佢唔去現場出場咪冇事囉，去得嗰度自然有風險

落車已經準備定鎗
擺明有briefing比魔警可隨時射擊

有無最關鍵時刻車撞人片？

未睇條片 但係屯門牛表示輕鐵路軌都係車路黎

我話你知，果個位係輕鐵路，馬路係隔離，叫你隻牛返去耕田啦

利申元朗牛屎

輕鐵路軌應該得轉灣位先係車路

推推，點解一個黑警會有兩枝槍，好明顯佢係黑社會

佢唔係有兩枝槍
係把槍同子彈匣分開咗

tui

撞人影唔到

果個位普遍車係唔會行到
因輕鐵路軌黎 唔係佢渣過去/撞過去 架車唔會係果個位

挑釁難講，我睇似狗保護自己
除時拎槍多啲
呢條片做文宣一般

好撚簡單，嗰個位置係絕對唔會有車能夠駛入去
如果退後5米，的確係有機會停喺輕鐵路軌上
但係停車方向無可能係東西行方向
停車方向只會係南北行方向
所以好肯定佢係刻意揸架車闖入輕鐵路軌

用地圖解釋埋俾你哋聽，自己睇map上箭咀同狗車位置

個臭西話要集中番暴徒身上，姐話啲狗打我地係冇錯，我地比狗打係我地問題

揸車撞人有冇相或者片

正正路路行車又點會行左路軌上面，仲唔係直對路上既人？

大家見到持槍恐怖分子用最低武力制服 講完

仲以為影到佢撞人

睇唔到有撞人。
標題黨收皮啦。

屌咁都叫五毛我真係無嘢好講
咁係真係無睇到片有開車撞丫嘛
我都係話無睇到啫，
有片睇到就直頭可以大大聲收啲黑警皮啦
成撚日一唔啱聽就話9人五毛，
你都ON撚9，我出過去食TG又要話你知？